現代汽車（HYUNDAI）4月發表的All New SANTA FE銷售暢旺，總代理南陽汽車表示，上市不到2個月，訂單已近2000張。 南陽實業表示，All New SANTA FE在全球各地的著名機構或協會的評比中，獲28項大獎，成為熱銷的車款，也獲得美國高速公路保險協會IIHS2013最佳安全首選，在歐盟權威的Euro NCAP 2012年測試時也拿下安全撞擊測試5顆星的成績。 此外，All New SANTA FE近期獲得由紐西蘭「NZ4WD」汽車專業雜誌所評選的2014「Medium SUV ofthe year」以及「Business 4WD of the Year」的雙料冠軍肯定。1。